米希達恩動情表白：自豪加盟曼聯

曼聯大將米希達恩的紅魔生涯終於迎來了轉機，自從被摩連奴解凍之後，米希達恩的表現可圈可點。周中的聯賽盃更是送出2次助攻，幫助球隊大勝。摩連奴也充分肯定了米希達恩的表現。這位昔日德甲MVP有望在接下來的賽季迎來大爆發。米希達恩本人也表示，自己從未後悔加盟曼聯，並且強調要在曼聯證明自己。

米希達恩表示：「在賽季初，我遭遇了傷病，因此沒有得到什麼機會參基比賽。可以說我在曼聯的開局並不完美。我曾經遭受了很多挫折，但是我從未放棄過。我會每天繼續努力，這樣我才能幫助球隊取得成功。誠實的說，我非常滿意現在的生活。能為世界上最大的球會效力一直是我的夢想。」

米希達恩也回憶了簽約曼聯的過程，他表示：「當你的夢想成真時，開始的感覺不是真的。幾天之後，我接到了伍德禾特的電話，他告訴我曼聯對我有興趣。你們能想到我有多興奮。之後我的經理人就開始和球會談轉會事宜了。我也有時間考慮我的選擇。我知道離開多蒙特去曼聯尋求成功會是一個挑戰，但是我不想等我老了時有任何的遺憾，所以我決定轉會。」

「當轉會完成，一切塵埃落定，我坐下來和曼聯簽約時，我意識到，轉會英超的事情真的發生了。我永遠不會忘記第一次訓練前，穿上曼聯波衫的時刻，那一刻我為我職業生涯所取得的成就感到開心和自豪。」

準備要走

算係咁啦，都叫拎過歐霸
亞美利亞史上第一人

收檔啦mk,宜家曼聯我揸旗

曼中無大將，連格作先鋒